90後00後，係咪無人叫阿強、阿華、阿耀？

感覺上無後生仔叫

阿強、阿華、阿耀、阿偉

無後生女叫

阿珠、阿瑤、阿梅、阿容、

阿好 阿妹 阿勝

啊榮

有

叫咩？

我叫阿偉

感覺老左10年。

感覺上女人娘名隨口up都一大堆

男人 我覺得 阿勝阿根阿財 係比較老土

華，強，偉都仲有
女嘅得瑤咋

男仔新既平民名應該係阿希，阿朗，阿俊等等
呢3個字既combination已經佔左90，00黎總人口既3成
希朗 希俊 希希 朗希 朗俊 朗朗 俊希 俊朗 俊俊

勝、根、財……

一聽就知50/60後

英文名就

hayden jayden

娣 蓉 燕 瓊 佩 菊 森

我肯定有

阿梅個啲本身姓梅

仲有

英 珍 好 霞

不過有幾個女frd個名都有以上幾個字

招娣來娣帶娣

我係阿耀 90後

呢啲名重有嘅
用出世日期做名就真係無

阿榮